好撚嬲好撚嬲

發現連登同現實世界真係平行時空黎

個個淨係識係上網講好嬲 有撚用

去到現實咪又係咁

要調整心態 係香港已經唔再安全

日光日白 大街大巷 都可以咁

要比全世界都知

香港唔再安全

香港唔再安全

香港唔再安全

重要野講3次

香港政府一早已經唔當反對派既係市民

而且你班蟻民根本動搖唔到政府

所以政府一路對民意wfc

對而家既政府有影響力既只有中央 外國勢力

香港既權貴

所以一定要比全世界知
香港唔再安全

先比到壓力政府

利申 晦氣撚

推

香港人需要比啲膽量同勇氣自己

唔好信黑警，唔好信法律

你就係公義!!

Sorry想借個位 哂大家少少時間睇篇文
睇完覺到可行幫手推推又得 唔得嘅下一頁又得
「瞓唔到嘅入尼 」「朝早醒嘅都入尼」小弟915All in前 希望大家做少少野

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告